# ❗️Игорь Лосик, создатель телеграм-канала «Беларусь головного мозга», держит голодовку в тюрьме уже 25 дней. 

[Его жена Дарья Лосик обратилась к беларусам](https://t.me/belamova/14276): 

«Единственное, о чем я хочу попросить — чтобы как можно больше людей писали Игорю с просьбой прекратить голодовку. Моей дочке нужен отец, а мне – муж. Я пытаюсь его убеждать, но у него такой характер — пока он сам не поймет, что это не работает — не остановится. А сколько он готов пройти, я не знаю. И мне страшно». 

Написать Игорю вы можете по адресу: Следственная тюрьма №8, 222163, г. Жодино, ул. Советская, 22А.

Мы подготовили шаблон двусторонней печати для письма Игорю, в котором мы коллективно просим его прекратить голодовку. Мы его услышали, а существа в колонии вряд ли обладают нужными органами для интерпретации.

#листовка #письмо #A4
